%@Titre: Asie -- 2004
\begin{myenumerate}
\item On donne $A=2-\dfrac45$ et $B=\dfrac53-\dfrac23\div\dfrac65$. 
\par\'Ecrire $A$ et $B$ sous forme de fraction irréductible en indiquant toutes les étapes du calcul.
\item On donne $C=2\sqrt{18}-3\sqrt2+\sqrt{8}$.
\par\'Ecrire $C$ sous forme $a\sqrt{b}$, où $a$ et $b$ sont deux entiers.
\end{myenumerate}